# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the Nextcloud package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Nextcloud 3.14159\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: translations\\@example.com\n"
"POT-Creation-Date: 2023-12-26 02:18+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2024-03-07 02:52+0000\n"
"Last-Translator: Wilt <interpreter.wilt@gmail.com>\n"
"Language-Team: Chinese (Traditional) <http://weblate.steps.tw/projects/"
"nextcloud-server/theming/zh_Hant/>\n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Weblate 4.18.2\n"

#: /var/www/html/apps/theming/lib/Controller/ThemingController.php:122
msgid "The given name is too long"
msgstr "指定的名稱太長"

#: /var/www/html/apps/theming/lib/Controller/ThemingController.php:127
msgid "The given web address is too long"
msgstr "提供的網址太長"

#: /var/www/html/apps/theming/lib/Controller/ThemingController.php:130
msgid "The given web address is not a valid URL"
msgstr "指定的網址不是有效的 URL"

#: /var/www/html/apps/theming/lib/Controller/ThemingController.php:135
msgid "The given legal notice address is too long"
msgstr "指定的法律聲明網址太長"

#: /var/www/html/apps/theming/lib/Controller/ThemingController.php:138
msgid "The given legal notice address is not a valid URL"
msgstr "指定的法律聲明網址不是有效的 URL"

#: /var/www/html/apps/theming/lib/Controller/ThemingController.php:143
msgid "The given privacy policy address is too long"
msgstr "指定的隱私權政策網址太長"

#: /var/www/html/apps/theming/lib/Controller/ThemingController.php:146
msgid "The given privacy policy address is not a valid URL"
msgstr "指定的隱私權政策網址不是有效的 URL"

#: /var/www/html/apps/theming/lib/Controller/ThemingController.php:151
msgid "The given slogan is too long"
msgstr "指定的標語太長"

#: /var/www/html/apps/theming/lib/Controller/ThemingController.php:156
msgid "The given color is invalid"
msgstr "指定的顏色無效"

#: /var/www/html/apps/theming/lib/Controller/ThemingController.php:161
msgid "Disable-user-theming should be true or false"
msgstr "Disable-user-theming 應該是 true 或 false"

#: /var/www/html/apps/theming/lib/Controller/ThemingController.php:178
#: /var/www/html/apps/theming/lib/Controller/ThemingController.php:219
#: /var/www/html/apps/theming/lib/Controller/ThemingController.php:305
#: /var/www/html/apps/theming/lib/Controller/ThemingController.php:328
#: /var/www/html/apps/theming/lib/Controller/ThemingController.php:350
msgid "Saved"
msgstr "已儲存"

#: /var/www/html/apps/theming/lib/Controller/ThemingController.php:199
msgid "Invalid app given"
msgstr "指定了無效的應用程式"

#: /var/www/html/apps/theming/lib/Controller/ThemingController.php:202
msgid "Invalid type for setting \"defaultApp\" given"
msgstr "設定「defaultApp」時指定了無效的類型"

#: /var/www/html/apps/theming/lib/Controller/ThemingController.php:206
msgid "Invalid setting key"
msgstr "無效的設定鍵"

#: /var/www/html/apps/theming/lib/Controller/ThemingController.php:254
msgid "The file was uploaded"
msgstr "檔案已上傳"

#: /var/www/html/apps/theming/lib/Controller/ThemingController.php:255
msgid "The uploaded file exceeds the upload_max_filesize directive in php.ini"
msgstr "上傳的檔案大小超過 php.ini 當中 upload_max_filesize 選項的限制"

#: /var/www/html/apps/theming/lib/Controller/ThemingController.php:256
msgid ""
"The uploaded file exceeds the MAX_FILE_SIZE directive that was specified in "
"the HTML form"
msgstr "上傳的檔案大小超過 HTML 表單中 MAX_FILE_SIZE 的限制"

#: /var/www/html/apps/theming/lib/Controller/ThemingController.php:257
msgid "The file was only partially uploaded"
msgstr "檔案僅部份上傳"

#: /var/www/html/apps/theming/lib/Controller/ThemingController.php:258
msgid "No file was uploaded"
msgstr "沒有檔案被上傳"

#: /var/www/html/apps/theming/lib/Controller/ThemingController.php:259
msgid "Missing a temporary folder"
msgstr "找不到暫存資料夾"

#: /var/www/html/apps/theming/lib/Controller/ThemingController.php:260
msgid "Could not write file to disk"
msgstr "無法將檔案寫入硬碟"

#: /var/www/html/apps/theming/lib/Controller/ThemingController.php:261
msgid "A PHP extension stopped the file upload"
msgstr "一個 PHP 擴充功能終止檔案的上傳"

#: /var/www/html/apps/theming/lib/Controller/ThemingController.php:264
msgid "No file uploaded"
msgstr "未上傳檔案"

#: /var/www/html/apps/theming/lib/Migration/MigrateAdminConfig.php:49
msgid "Failed to clean up the old administration theming images folder"
msgstr "無法清除舊的管理佈景主題影像資料夾"

#: /var/www/html/apps/theming/lib/Migration/MigrateAdminConfig.php:97
msgid "Failed to clean up the old administration image folder"
msgstr "清除舊的管理影像資料夾失敗"

#: /var/www/html/apps/theming/lib/Settings/Admin.php:64
msgid ""
"You are already using a custom theme. Theming app settings might be "
"overwritten by that."
msgstr "您已在使用自訂佈景主題。佈景主題應用程式設定可能會被覆寫。"

#. TRANSLATORS src/AdminTheming.vue:25
#: /var/www/html/apps/theming/lib/Settings/AdminSection.php:57
#: /var/www/html/apps/theming/specialAppInfoFakeDummyForL10nScript.php:2
#: /var/www/html/apps/theming/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:2
msgid "Theming"
msgstr "佈景主題"

#. TRANSLATORS src/UserThemes.vue:26
#: /var/www/html/apps/theming/lib/Settings/PersonalSection.php:86
#: /var/www/html/apps/theming/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:50
msgid "Appearance and accessibility"
msgstr "外觀與無障礙存取"

#: /var/www/html/apps/theming/lib/Themes/DarkHighContrastTheme.php:41
msgid "Dark theme with high contrast mode"
msgstr "有高對比模式的深色主題"

#: /var/www/html/apps/theming/lib/Themes/DarkHighContrastTheme.php:45
msgid "Enable dark high contrast mode"
msgstr "啟用深色高對比模式"

#: /var/www/html/apps/theming/lib/Themes/DarkHighContrastTheme.php:49
msgid "Similar to the high contrast mode, but with dark colours."
msgstr "類似於高對比模式，但顏色較深。"

#: /var/www/html/apps/theming/lib/Themes/DarkTheme.php:41
msgid "Dark theme"
msgstr "深色主題"

#: /var/www/html/apps/theming/lib/Themes/DarkTheme.php:45
msgid "Enable dark theme"
msgstr "啟用深色主題"

#: /var/www/html/apps/theming/lib/Themes/DarkTheme.php:49
msgid ""
"A dark theme to ease your eyes by reducing the overall luminosity and "
"brightness."
msgstr "透過降低整體光度與亮度來舒緩您的眼睛的深色主題。"

#: /var/www/html/apps/theming/lib/Themes/DefaultTheme.php:89
msgid "System default theme"
msgstr "系統預設佈景主題"

#: /var/www/html/apps/theming/lib/Themes/DefaultTheme.php:93
msgid "Enable the system default"
msgstr "啟用系統預設值"

#: /var/www/html/apps/theming/lib/Themes/DefaultTheme.php:97
msgid "Using the default system appearance."
msgstr "使用預設的系統外觀。"

#: /var/www/html/apps/theming/lib/Themes/DyslexiaFont.php:41
msgid "Dyslexia font"
msgstr "閱讀障礙字型"

#: /var/www/html/apps/theming/lib/Themes/DyslexiaFont.php:45
msgid "Enable dyslexia font"
msgstr "啟用閱讀障礙字型"

#: /var/www/html/apps/theming/lib/Themes/DyslexiaFont.php:49
msgid ""
"OpenDyslexic is a free typeface/font designed to mitigate some of the common"
" reading errors caused by dyslexia."
msgstr "OpenDyslexic 是一種免費的字型，目的在降低因拼音文字閱讀障礙引起的一些常見閱讀錯誤。"

#: /var/www/html/apps/theming/lib/Themes/HighContrastTheme.php:41
msgid "High contrast mode"
msgstr "高對比度模式"

#: /var/www/html/apps/theming/lib/Themes/HighContrastTheme.php:45
msgid "Enable high contrast mode"
msgstr "開啟高對比度模式"

#: /var/www/html/apps/theming/lib/Themes/HighContrastTheme.php:49
msgid ""
"A high contrast mode to ease your navigation. Visual quality will be reduced"
" but clarity will be increased."
msgstr "高對比度模式會降低介面品質，但會提高清晰度，有助您瀏覽。"

#: /var/www/html/apps/theming/lib/Themes/LightTheme.php:41
msgid "Light theme"
msgstr "淺色佈景主題"

#: /var/www/html/apps/theming/lib/Themes/LightTheme.php:45
msgid "Enable the default light theme"
msgstr "啟用預設的淺色佈景主題"

#: /var/www/html/apps/theming/lib/Themes/LightTheme.php:49
msgid "The default light appearance."
msgstr "預設的淺色外觀。"

#: /var/www/html/apps/theming/lib/ThemingDefaults.php:190
msgid "Legal notice"
msgstr "法律聲明"

#: /var/www/html/apps/theming/lib/ThemingDefaults.php:194
msgid "Privacy policy"
msgstr "隱私權政策"

#: /var/www/html/apps/theming/specialAppInfoFakeDummyForL10nScript.php:3
msgid "Adjust the Nextcloud theme"
msgstr "調整 Nextcloud 佈景主題"

#. TRANSLATORS src/AdminTheming.vue:26
#: /var/www/html/apps/theming/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:4
msgid ""
"Theming makes it possible to easily customize the look and feel of your "
"instance and supported clients. This will be visible for all users."
msgstr "佈景主題讓您可以輕鬆自訂站台與支援客戶端的外觀與感覺。這對所有使用者都為可見"
"。"

#. TRANSLATORS src/AdminTheming.vue:73
#: /var/www/html/apps/theming/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:6
msgid "Advanced options"
msgstr "進階選項"

#. TRANSLATORS src/AdminTheming.vue:105
#: /var/www/html/apps/theming/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:8
msgid ""
"Install the ImageMagick PHP extension with support for SVG images to "
"automatically generate favicons based on the uploaded logo and color."
msgstr "安裝支援 SVG 圖片的 PHP ImageMagick 擴充元件，以上傳的圖示與顏色為基礎生成 favicons。"

#. TRANSLATORS src/AdminTheming.vue:150
#: /var/www/html/apps/theming/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:10
#: /var/www/html/apps/theming/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:12
msgid "Name"
msgstr "名稱"

#. TRANSLATORS src/AdminTheming.vue:159
#: /var/www/html/apps/theming/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:14
msgid "Web link"
msgstr "網路連結"

#. TRANSLATORS src/AdminTheming.vue:166
#: /var/www/html/apps/theming/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:16
msgid "a safe home for all your data"
msgstr "您資料的安全屋"

#. TRANSLATORS src/AdminTheming.vue:168
#: /var/www/html/apps/theming/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:18
#: /var/www/html/apps/theming/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:20
msgid "Slogan"
msgstr "標語"

#. TRANSLATORS src/AdminTheming.vue:178
#: /var/www/html/apps/theming/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:22
msgid "Color"
msgstr "顏色"

#. TRANSLATORS src/AdminTheming.vue:187
#: /var/www/html/apps/theming/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:24
msgid "Logo"
msgstr "Logo"

#. TRANSLATORS src/AdminTheming.vue:188
#: /var/www/html/apps/theming/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:26
msgid "Upload new logo"
msgstr "上傳新的 Logo"

#. TRANSLATORS src/AdminTheming.vue:195
#: /var/www/html/apps/theming/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:28
msgid "Background and login image"
msgstr "背景與登入圖片"

#. TRANSLATORS src/AdminTheming.vue:196
#: /var/www/html/apps/theming/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:30
msgid "Upload new background and login image"
msgstr "上傳新的背景與登入圖片"

#. TRANSLATORS src/AdminTheming.vue:206
#: /var/www/html/apps/theming/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:32
msgid "Legal notice link"
msgstr "法律聲明連結"

#. TRANSLATORS src/AdminTheming.vue:215
#: /var/www/html/apps/theming/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:34
msgid "Privacy policy link"
msgstr "隱私權政策連結"

#. TRANSLATORS src/AdminTheming.vue:227
#: /var/www/html/apps/theming/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:36
msgid "Header logo"
msgstr "頁首圖示"

#. TRANSLATORS src/AdminTheming.vue:228
#: /var/www/html/apps/theming/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:38
msgid "Upload new header logo"
msgstr "上傳新的頁首圖示"

#. TRANSLATORS src/AdminTheming.vue:235
#: /var/www/html/apps/theming/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:40
msgid "Favicon"
msgstr "Favicon"

#. TRANSLATORS src/AdminTheming.vue:236
#: /var/www/html/apps/theming/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:42
msgid "Upload new favicon"
msgstr "上傳新 favicon"

#. TRANSLATORS src/AdminTheming.vue:244
#: /var/www/html/apps/theming/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:44
msgid "User settings"
msgstr "使用者設定"

#. TRANSLATORS src/AdminTheming.vue:245
#: /var/www/html/apps/theming/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:46
msgid "Disable user theming"
msgstr "停用使用者佈景主題"

#. TRANSLATORS src/AdminTheming.vue:246
#: /var/www/html/apps/theming/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:48
msgid ""
"Although you can select and customize your instance, users can change their "
"background and colors. If you want to enforce your customization, you can "
"toggle this on."
msgstr "雖然您可以選取並自訂您的站台，但使用者仍可以變更他們自己的背景與顏色。若您想要強制執行您的自訂，您可以將其開啟。"

#. TRANSLATORS src/UserThemes.vue:56
#: /var/www/html/apps/theming/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:52
msgid "Background"
msgstr "背景圖片"

#. TRANSLATORS src/UserThemes.vue:60
#: /var/www/html/apps/theming/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:54
msgid "Customization has been disabled by your administrator"
msgstr "您的管理員已停用自訂"

#. TRANSLATORS src/UserThemes.vue:63
#: /var/www/html/apps/theming/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:56
msgid "Set a custom background"
msgstr "設定自訂背景"

#. TRANSLATORS src/UserThemes.vue:68
#: /var/www/html/apps/theming/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:58
msgid "Keyboard shortcuts"
msgstr "鍵盤快捷鍵"

#. TRANSLATORS src/UserThemes.vue:69
#: /var/www/html/apps/theming/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:60
msgid ""
"In some cases keyboard shortcuts can interfere with accessibility tools. In "
"order to allow focusing on your tool correctly you can disable all keyboard "
"shortcuts here. This will also disable all available shortcuts in apps."
msgstr ""
"在某些情況下，鍵盤快捷鍵可能會干擾無障礙工具。為了可以正確地將焦點置於您的工具，您可以在此處停用所有鍵盤快捷鍵。這也會停用應用程式中的所有可用的快捷鍵。"

#. TRANSLATORS src/UserThemes.vue:75
#: /var/www/html/apps/theming/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:62
msgid "Disable all keyboard shortcuts"
msgstr "停用所有鍵盤快捷鍵"

#. TRANSLATORS src/UserThemes.vue:138
#: /var/www/html/apps/theming/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:64
msgid ""
"Universal access is very important to us. We follow web standards and check "
"to make everything usable also without mouse, and assistive software such as"
" screenreaders. We aim to be compliant with the {guidelines}Web Content "
"Accessibility Guidelines{linkend} 2.1 on AA level, with the high contrast "
"theme even on AAA level."
msgstr ""
"我們非常重視無障礙存取。我們遵循網路標準，並透過檢查來確保所有內容皆可在沒有"
"滑鼠或輔助軟體（例如螢幕閱讀器）的情況下使用。我們目標是能達到 "
"{guidelines}網頁內容無障礙指引{linkend} 2.1 版的 AA 等級，"
"加上高對比度主題甚至還能到 AAA 等級。"

#. TRANSLATORS src/UserThemes.vue:151
#: /var/www/html/apps/theming/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:66
msgid ""
"If you find any issues, do not hesitate to report them on {issuetracker}our "
"issue tracker{linkend}. And if you want to get involved, come join "
"{designteam}our design team{linkend}!"
msgstr ""
"如果您發現任何一個問題，請不要猶豫並請在 {issuetracker} 我們的問題追蹤系統{li"
"nkend}回報。而如果您想參與，歡迎加入{designteam}我們的設計團隊{linkend}！"

#. TRANSLATORS src/components/AppOrderSelector.vue:163
#: /var/www/html/apps/theming/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:68
msgid "Current selected app: {app}, position {position} of {total}"
msgstr "目前選取的應用程式：{app}、位置為 {position}，共 {total}"

#. TRANSLATORS src/components/AppOrderSelectorElement.vue:28
#: /var/www/html/apps/theming/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:70
msgid "Move up"
msgstr "向上移動"

#. TRANSLATORS src/components/AppOrderSelectorElement.vue:41
#: /var/www/html/apps/theming/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:72
msgid "Move down"
msgstr "向下移動"

#. TRANSLATORS src/components/BackgroundSettings.vue:39
#: /var/www/html/apps/theming/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:74
msgid "Custom background"
msgstr "自訂背景"

#. TRANSLATORS src/components/BackgroundSettings.vue:56
#: /var/www/html/apps/theming/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:76
msgid "Default background"
msgstr "預設背景"

#. TRANSLATORS src/components/BackgroundSettings.vue:68
#: /var/www/html/apps/theming/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:78
msgid "Change color"
msgstr "變更顏色"

#. TRANSLATORS src/components/BackgroundSettings.vue:81
#: /var/www/html/apps/theming/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:80
msgid "No background"
msgstr "無背景"

#. TRANSLATORS src/components/BackgroundSettings.vue:270
#: /var/www/html/apps/theming/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:82
msgid "Select a background from your files"
msgstr "從您的檔案中選取背景"

#. TRANSLATORS src/components/BackgroundSettings.vue:276
#: /var/www/html/apps/theming/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:84
msgid "Select background"
msgstr "選取背景"

#. TRANSLATORS src/components/BackgroundSettings.vue:289
#: /var/www/html/apps/theming/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:86
msgid "No background has been selected"
msgstr "未選取背景"

#. TRANSLATORS src/components/ItemPreview.vue:8
#: /var/www/html/apps/theming/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:88
msgid "Theme selection is enforced"
msgstr "強制佈景主題選取"

#. TRANSLATORS src/components/UserAppMenuSection.vue:2
#. TRANSLATORS src/components/admin/AppMenuSection.vue:2
#: /var/www/html/apps/theming/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:90
#: /var/www/html/apps/theming/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:104
msgid "Navigation bar settings"
msgstr "導覽列設定"

#. TRANSLATORS src/components/UserAppMenuSection.vue:4
#: /var/www/html/apps/theming/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:92
msgid ""
"You can configure the app order used for the navigation bar. The first entry"
" will be the default app, opened after login or when clicking on the logo."
msgstr "您可以設定用於導覽列的應用程式順序。第一個條目將會是預設的應用程式，會在登入後或點擊標誌時開啟。"

#. TRANSLATORS src/components/UserAppMenuSection.vue:7
#: /var/www/html/apps/theming/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:94
msgid ""
"The default app can not be changed because it was configured by the "
"administrator."
msgstr "預設的應用程式無法變更，因為其由管理員設定。"

#. TRANSLATORS src/components/UserAppMenuSection.vue:10
#: /var/www/html/apps/theming/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:96
msgid ""
"The app order was changed, to see it in action you have to reload the page."
msgstr "應用程式順序已變更，要檢視其實際狀況，您必須重新載入頁面。"

#. TRANSLATORS src/components/UserAppMenuSection.vue:25
#: /var/www/html/apps/theming/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:98
msgid "Reset default app order"
msgstr "重設預設的應用程式順序"

#. TRANSLATORS src/components/UserAppMenuSection.vue:143
#: /var/www/html/apps/theming/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:100
msgid "Could not set the app order"
msgstr "無法設定應用程式順序"

#. TRANSLATORS src/components/UserAppMenuSection.vue:164
#: /var/www/html/apps/theming/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:102
msgid "Could not reset the app order"
msgstr "無法重設應用程式順序"

#. TRANSLATORS src/components/admin/AppMenuSection.vue:3
#: /var/www/html/apps/theming/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:106
msgid "Default app"
msgstr "預設應用程式"

#. TRANSLATORS src/components/admin/AppMenuSection.vue:5
#: /var/www/html/apps/theming/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:108
msgid ""
"The default app is the app that is e.g. opened after login or when the logo "
"in the menu is clicked."
msgstr "預設應用程式是，（例如）登入後或點擊選單中的標誌時開啟的應用程式。"

#. TRANSLATORS src/components/admin/AppMenuSection.vue:9
#: /var/www/html/apps/theming/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:110
msgid "Use custom default app"
msgstr "使用自訂的預設應用程式"

#. TRANSLATORS src/components/admin/AppMenuSection.vue:13
#: /var/www/html/apps/theming/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:112
msgid "Global default app"
msgstr "全域預設應用程式"

#. TRANSLATORS src/components/admin/AppMenuSection.vue:16
#: /var/www/html/apps/theming/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:114
msgid "Global default apps"
msgstr "全域預設應用程式"

#. TRANSLATORS src/components/admin/AppMenuSection.vue:19
#: /var/www/html/apps/theming/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:116
msgid "Default app priority"
msgstr "預設應用程式優先程度"

#. TRANSLATORS src/components/admin/AppMenuSection.vue:21
#: /var/www/html/apps/theming/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:118
msgid ""
"If an app is not enabled for a user, the next app with lower priority is "
"used."
msgstr "若未對某個使用者啟用某個應用程式，則使用下一個優先程度較低的應用程式。"

#. TRANSLATORS src/components/admin/AppMenuSection.vue:86
#: /var/www/html/apps/theming/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:120
msgid "Could not set global default apps"
msgstr "無法設定全域預設應用程式"

#. TRANSLATORS src/components/admin/ColorPickerField.vue:33
#: /var/www/html/apps/theming/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:122
msgid "Select a custom color"
msgstr "選取自訂色彩"

#. TRANSLATORS src/components/admin/ColorPickerField.vue:40
#. TRANSLATORS src/components/admin/FileInputField.vue:39
#: /var/www/html/apps/theming/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:124
#: /var/www/html/apps/theming/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:128
msgid "Reset to default"
msgstr "重設為預設值"

#. TRANSLATORS src/components/admin/FileInputField.vue:35
#: /var/www/html/apps/theming/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:126
msgid "Upload"
msgstr "上傳"

#. TRANSLATORS src/components/admin/FileInputField.vue:48
#: /var/www/html/apps/theming/specialVueFakeDummyForL10nScript.js:130
msgid "Remove background image"
msgstr "移除背景圖片"
